10後班kai子好鍾意講蝗語

利申：千禧後

希望樓主唔好咁串咀
到時我地清算你00後就知味道

我11年出世都唔會講
希望樓主唔好一支竿打一船人

收皮
我哋00後有共產黨支持
你哋班g事份子走啦

千禧後唔係講kai子的